日日有屎柯

其實我好想每食完一餐飯就去柯一次屎。好幸福。有無人有同感。

之後再食返，好幸福

以為有圖

偷google圖要唔要

我都覺